今次邊個會做sorry sir

應該唔會有人 say sorry

以前旺角強姦果單 一哥講sorry都比伙記咬